跑步後 失頭下方痛

前幾日慢跑完後

右腳呢個位係上落樓梯 或者行路有時會痛

想問係咩情況?

有咩説話想同隻腳講就襯呢一兩日好講埋了

補充 手指禁住果個位

我都會

跑嗰陣腳踭落地先？跑步應該腳掌先落地 再落埋腳踭
如果唔係 啲壓力就喺曬“失頭哥“ 咪會痛
但記住 唔係叫係淨係腳掌落地 係腳掌先落地 如果唔係你小腿肌肉又會傷

而家可以點做 休息?

脛骨問題 聽講要搵骨科醫生

唔係掛 咁大穫 跑左幾個月都冇事

上次聽盧sir講座話無撞無跌無啦啦痛要搵搵醫生睇
我都係跑完步就痛
但宜家都未去睇